[17/8 0815am] 機場開始多人，市民已佔據落客區，部份更佔領馬路

17/8【#特別交通消息】因為機場管理局申請咗臨時禁制令，香港國際機場客運大樓正實施「限制進入」措施，旅客需要向保安人員出示登機證明先至可以進入客運大樓。

適逢大批旅客趕搭離港航班，客運大樓8樓門外大排長龍，「#佔領」巴士落客區。

請預留較充裕時間並小心忍讓。

佢真係自己玩自己...冇人示威...但要D 旅客係度塞...真係叻叻

旅遊塞都係有限數
可能塞半個鐘9個字就ok

但示威者可以搞好耐

屌，有冇方法拆到呢招呀

政府將旅客既怨氣推去示威者到

push